# Телепорт
Яндекс.Такси открыло услугу межконтинентальной телепортации автомобилей. 
Телепорт представляет собой замкнутую область (полигон), 
в котором одновременно могут находиться несколько автомобилей. 
Телепорт открывается в определённые моменты времени — заранее они не известны. 
Одновременно может телепортироваться только одна машина. 
Если в момент открытия портала в полигоне находится более одного автомобиля, 
то будет телепортирован тот, который лучше всего синхронизирован с полем телепорта 
(дольше других непрерывно находился в зоне телепортации). 
Зная траектории движения автомобилей и моменты времени открытия портала, 
выведите соответствие порядкового номера открытия портала и автомобиля. 
Если в момент открытия портала в полигоне не было автомобилей, выведите -1.

**Формат ввода**

В первой строке находится число N — количество вершин в полигоне. 
В следующей строке находится N пар целых чисел Pxi и Pyi (разделённые пробелом), 
задающих вершины полигона. Никакие из двух сторон полигона не пересекаются. 
В следующей строке находится число M — количество автомобилей. 
Далее следует M строк, в каждой из которых идёт количество треков i-го автомобиля Ti; 
следом за ней — Ti * 3 целых чисел, разделённых пробелом. 
Каждая тройка — это одна координата автомобиля, состоящая из времени точки t и координат точки x и y. 
В следующей строке находится количество открытий телепорта K. 
За ней на этой же строке через пробел находится K чисел, обозначающих время открытия телепорта Ki. 
Гарантируется, что все времена будут строго возрастающими.

**Ограничения:**

3 ≤ N ≤ 100
-109 ≤ Pxi, Pyi, x, y ≤ 109
0 ≤ M ≤ 104
1 ≤ K ≤ 104
0 ≤ t ≤ 106
0 ≤ Ki ≤ 107
Суммарное количество всех треков Ti всех автомобилей не превышает 105, 
при этом каждый автомобиль имеет хотя бы один трек. 
У каждого автомобиля все треки гарантированно уникальные по времени. 
Автомобиль находится внутри полигона, если последний его трек (со временем t ≤ Ki) находится внутри полигона.

**Формат вывода**

Необходимо вывести K целых чисел, где каждое число обозначает идентификатор автомобиля, 
который телепортируется в соответствующее время, либо -1, если автомобилей в очереди нет. 
Если несколько автомобилей въехали одновременно, то необходимо вывести тот, у которого меньший идентификатор. 
Каждый автомобиль может телепортироваться не более одного раза.

**Примеры**
```
Входные данные №1
4
1 -1 -1 1 1 1 1 -1
4
1 1 -2 1
1 2 0 0
1 3 0 0
1 4 1 1
5 0 2 4 5 6
Выходные данные №1
-1 2 3 4 -1

Входные данные №2
4
-1 -1 -1 1 1 1 1 -1
4
2 1 -2 1 3 -1 1
1 2 0 0
1 3 0 0
1 4 1 1
5 0 2 4 5 6
Выходные данные №2
-1 2 1 3 4
```
